油塘已有看門狗駐守狗舍

仲有架旅遊巴

已有一批狗入哂去埋伏

煩請上HKMAP.LIVE UPDATE 返

有少量防暴叫手足出黎隻揪

有咗幾個月啦

如果我而家大叫幸福快樂你會唔會應我吖ching

幸福快樂頭先你唔一齊嗌嘅